未賭到中毒太深好跳船

咪後果只有一個

真係冇人信

完全同意
樓主咩情況

樓豬呢

未跳樓，放心

你導人向善點會跳樓牙

乜青你喺度呀

Hi普巴

= ="

唔識講，總之賭錢真係當玩下算，咪真係好易死人

all in arsenal 2.5b
賭埋今次收手啦

5玩了

Hi鼓油
我不再入賭鋪了

玩下冇問題，真係咪搞到自己賴野先後悔

當娛樂消遣ok

冇錯，真係唔好借錢賭

有時玩玩吓就越踩越深... 贏少少又繼續 輸返又唔份氣點知越輸越多 講真有幾多次會贏 船都唔好上好過

輸錢佳因贏錢起係無錯既